我喺Starbucks 俾人影到

屌你老味我買咗杯嚐茶入Starbucks 諗住坐半日碌連登 竟然俾我見到有人開post屈我幫襯藍店 仲擺咗我大頭上連登仲叫我死全家

.■■■■■■
■■■ ■ ■■
■€一 ● - ●
. . . \. . . .. 皿
. . . . . . ... .......... 輸民意架

成日入去齋坐唔飲

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

哦
起底
Block 得

垃圾